[2017-08-08]股市直擊+波神信眾區

尖沙嘴柯士甸西1號環球貿易廣場(ICC)，凌晨約3時，一名29歲姓廖女子，懷疑從ICC高處墮下，倒卧的士站附近一條私人路，昏迷不醒，一名的士司機途經現場見狀報警。救護員到場，證實女子已當場死亡。

警方封鎖現場展開調查，初步事件沒有可疑，29歲女死者，昨日入住ICC一間酒店，至今晨走到大廈101與102樓中間的防火層，攀過圍欄墮樓喪命。

100層跳樓

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

諗起都鳩縮

TTWO企穩90蚊
又可以買鯊魚卡喇

D7PCBC

今日10蚊巧吾巧

ICC層數冇3字尾同4字尾
打八折都成80層

繼NG繼續CHOW渢HO...

nps

698

果然689落台後無運行

聽日到另一隻

db. cont. call ok?

DB!成日轉身

你叫佢唔好收手

which

q tech

擺價出少少先

食埋

LAP真神人也

大家有賺就最好

Qq cls

又接刀先

玩過笨豬跳就唔會冇咁驚

qq qt rubbish

其實高處跳落去感覺係幾爽

踏出果一步之前既掙扎

之後果2秒既離心力

跳完先後悔會點

DB!💡

達仔

抖唔到去

跳左出去 返唔到轉頭了

其實係唔係又玩無限磨

大屍祝福完qq後就無停過

💡lor

左腳踩右腳

月步

一係暴Sing 一係Blow drop

屌那星氣都唔駛回

有無人計到Qq吸走左市場幾多資金？

last samurai

資源股旺場旺左成段時間......661終於有返D野睇.....

700一隻頂全家
會唔會一陣頂唔住..直插谷底

恆小時圖就算出現短期頂部...現價即市亦難見D咩插水式隊....裂口位有D硬淨AR CHING...

1隻700頂左幾多典

QQ真係CLS

班大陸豬洗唔洗咁樣托呀

d圖表派唔敢出聲講qq幾時補上升裂口

DB一日唔平都無可能上

殊....
苦清你睇liveview定真係飛...

是咪灰姑娘...

liveview算啦.....飛鬼到咩...有錢都買唔到飛......

唔可以咁計....圖表應用係期指同個股上面D操作有少少分別....

Yes ar....

4th BD 宮CHING買唔買.....

其實成套野我最鍾意都係俄妹幾個....CV睇雞村遙吧....我鍾意俄妹角色本身多過鍾意政委....

大貓好野.......BC 好野

唔係買限既話幾時都買得...CV既話RURU太屈機....政委我唔知佢賣聲定賣心口...

Naked win

徐立之說，之後大學工程學院怕收生不足，唯有接收沒有修讀高階數學的學生，但學生到大學時才追回高階數學的程度，便很艱難。

香港班官真係同教育呢兩個字扯唔上關係
恢復返舊制好過啦

其實我一直都好鍾意小松....由彩加開始已經知道小松真係好撚正....

FGO福袋唔中小松同KIARA........俾張酒吞我補返數......

Me naked=ok
You naked=wrong

Dim see 種田回歸...係咪真係大肚....

唉...engine仔深感明白
以前都好多人唔曉計數架喇

賣熱愛蘇聯既資本主義者

BcisGod
求入谷

lapisgod

啲官員重來都係政治行先，出賣香港人為大陸自己拎利益係首選，有邊個熟內行呀

垃圾dse 同會考不相伯仲，但上到大學課程又無相應調節

follow eat n hand rice

出緊急限時入谷form點睇....

where can take ?

玩埋季節限定

強跟

家陣熱到hihi 有波睇先有form 拎

我覺得班professor 都幾慘
明明教緊advance 野
又要教班低能仔in 同d

以前UE一份practical skill可以救全家

Me Use of English E

就算毒撚唔識講雞腸
唔識作文
grammar屎
聾既唔識聽英文
只要死操爛操practical skill一定pass

排緊隊啦已經

Me

CDCE
Practical skills 拎E
大grade D

me

abcde ->d

山神幾時走呀
就開波啦

A what pepper

全能的bc 可否令860大跌

reading

走唔到啦

講到明想踢歐聯

我ce中國文學同中史都d
中文仲e
我覺得香港考試制度真係垃圾到pk

留係妓簡直浪費人生

所有野有標準答案
香港考試=考記憶力

係香港讀書最緊要屋企有錢
考之前/之後一腳伸個仔女去外國洗底
廿幾歲返香港又一條好漢

ucb 歡迎你

中史唔駛背，我話嘅
低form望一眼考8x分
ALV鳩考拎C

依家重記得
真臘風土記，異事
「有蠻人淫其淫妹者，皮肉相粘不開，歷三日不食而俱死」

個中史阿sir叫我考試唔好寫落去

bj

我中學已經同中史阿sir講
你唔好阻我瞓覺，你未夠料教我
諗返真係好撚pk

係，係香港讀過書打大佬 去到外國新手村易好多

出現了

以前有個阿sir 教中文中史教中得好好
成日up好多 唔係書入面既歷史故事，講到天花龍凰
果陣一堂都唔會訓專心聽

但之後佢病左 退埋休，換左個阿嬸將自己d notes抄落黑版再叫我地抄，唔訓都對唔住自己

呢個世真係有教畜值呢句話說

朋友dse衰左之後去外國讀 同樣四年 佢係ic讀埋master

我試過去左aus放假返香港
咁同班fds返中學行下
有個好撚仆街的訓導當住好多人面話
早兩日在街見到我食煙，不過我望到佢都立即整熄
都算尊師重道
其實我記得件事，但我真係咁啱食完
我即刻話咁啱食完咋，你以為自己邊位呀
佢塊面黑撚到呢

佢都幾幽默😂😂

佢想借我立威，我梗係幫下佢啦

我明
近排第一屆dse班人開始揸住啲degree/master 回流返黎

AL
當年份pure maths 真係chi lun sin

MS堅淡
DB!是咪都係淡？

A

Pure math最痴線係198x年199x 果d past paper

其實唔難
chem 同phy me 都有讀
最難係中化

8x 果d 真係唔知佢地點讀稼

好唔公平

狀元kaa少
分分鐘上電視

1. 唔夠料教我：我講唔出口，呢啲話太傷對方自尊
2. 借我立威或者踏低我台高自己嗰的：長輩會讓下佢，平輩或者下輩一定反擊

係 可能佢地睇番之後d卷 就好似我地睇dse 咁

真係...
當年成績差到要留兩年班/永遠成績排尾後果啲
屋企比錢伸出去浸四年就重生

Btw Db💡你係dse

老一輩果d老師真係痴撚線
咁撚難都仲可以A

果陣仲要讀4科AL都可以A晒
Phy, Chem, Applied Maths, Pure Maths

我以前阿sir唔會跟書教
直情俾古文（咸濕版）我地睇
同我地分享杜牧點叫雞

贈別
娉娉裊裊十三余
豆蔻梢頭二月初
春風十里揚州路
卷上珠帘總不如

叫隻十三歲雞

不過都聽過老一輩d阿sir講過
就係因為以前AL d野好難,上到大學真係可以輕鬆讀書

不如一槍打死我.jpg

佢唔差既 但係香港未必入到三大商科
送出去之後 係ic讀埋riskman master
好葡萄佢

係

呢個世界遊戲 有錢就一定易玩ga la

80年代最高分個2%先可以讀大學 點同

之後港英開始加資助學士學位
大約有10-12%

老董年代壓縮失業人口
大量加專上垃圾課程（14500資助學士學額不變）

貪曾再將教育產業化（資助學士學額繼續不變）
大量topup degree,學位嚴重貶值

到依家適齡學童減少
（四萬人考，14500位ugc位）
學生質素繼會進一步低落

1/我諗返都覺得自己好過火，不過瞓緊比人嘈醒，一時衝口而出
2/條友以前針住我黎玩,明明無gel頭屈我gel頭，逼我洗頭，我交功課就屈我抄，有人唔見野第一個搜我locker，搜完無野話我好彩，仲係咁講d難聽説話，我話信唔信我搞大佢，投訴到你立即退休咬糧先肯收聲，我唔覺得呢d所謂長輩我要對佢客氣

而家淋病仲要貼錢俾一班讀唔到UGC既人拎個degree

以前年代唔同，無得咁計
你用現代計，香港通街藩金蓮啦

應該要cut ugc位
咁樣搞落去同台灣冇分別

應該要推d o靚仔去做藍領

咁依家香港確實係通街潘金蓮喎

【明報專訊】約600名小學生就讀的屯門興德學校，被投訴於2014/15和2015/16兩個學年，分別有9及20名被列入學生名冊、但從未上課的「影子學生」，部分學生首年完全缺席卻獲批准升班，翌年現身重新上課，有8名學生連續兩個學年均沒出現。教育局表示正跟進調查，並委任多人加入學校校董會加強監察。綜合各方消息稱，執法部門已介入調查。

咁樣呃錢都諗得到

agger

正確
港英分好晒社會階梯

學位
高級文憑
職訓

你見公務員請人個系統就知
學位-AO,EO, disciplinary officer
HD or 2A3O- SSO, LO, HO
職訓-ACO, artisan, CA

分好晒類
只係依家連學位都去考ACO
就知道學歷貶值嘅情況
又或者係公務員薪酬嘅離地情況

順手講一下，金瓶梅其實係一本藝術性好高的書
佢描寫左當時因為心學帶來衝擊
嘉靖同萬曆又唔理事下的社會環境變遷同思想解放
並唔係一本咸書
當然當年仲有忌諱，所以作者用筆名
但佢並唔係官方禁書
反而西遊記係

推高U gard率 到時又可以打飛機

有d家長同後生仔根本逃避緊現實
總之有書讀就讀書

拎分姐，大家都知學店垃圾

又可以扮做到野，又拉到一群垃圾幫佢，最重要係慷港人之慨

點解禁西遊記? lmhy

西遊記根本係諷刺時弊嘅書
紅樓夢係政治書

大學應該係精英教育
精英係唔可能普及化
如果夾硬拉唔夠班的人上去
拉低水平係必然
我支持香港只應該有三大
大學唔係減低失業率的地方

因為嘉靖成日煉丹想成仙，不理國事
西遊記有d章節串到應一應

lap tech上多次雙位數OK?

企返27650未？

DB! arrrr

仲有三國演義，明清仲打緊仗時
清朝係大量採購黎當兵法教d高級軍官
主因係班友文化程度低，太深睇唔明
而演義只等同當時的口語，仲有插圖
又容易買，唔會引人注意
方便呢班半文盲

訓左無睇，DB 轉身yet?

PUZZLE AND 144

Loading巴咁後生

941都上

雞犬皆sing

達仔是咪奶哂野

DB!性交轉運ed?

大陸地產同賭豪上緊

QQ 真係cls

Buy what ho...

大師痴撚線就真 一話沽qq升左廿蚊

好似多左好多新名

Me come follow bc eat lui

唔信941咁勁 pklm

new lamp🤔

等九月5G牌

SICK BUY 一定 BOTH...

光皮龍有得賣?

屌那星之前買左三殺黑廁

75幻...

乜連登JAI會缺MP...

零for 非洲人 得一百幻mp

修島WIND今朝公佈完消息淘JAI火MIRU插水現價好似100...實體FOR金仲抵

運程話今日投機運差，但好想買野

不要怕 是技術性調整

回下啦好無 我想入貨呀

我考9x
可以話比你聽,8x個d有好多out c
但唔out c個d係難到仆街

我明
果陣個阿sir 拎d 8x 9x past paper 出卷
之後個個拎得果廿幾三十分（100滿分）
比佢瘋狂恥笑

當年ue 聽講28 分就合格

econ paper2以前好撚易
換左個港大教授出卷難度幾何級數咁上

有咩所謂
當年App maths經常得我一個合格
條柒頭阿sir唔知係邊度拎d題目出黎
一條LQ識做都要做成個鐘

香港d syllabus越cut越易, 以前d pp真係難到仆街

最後都靠呢科入大學

lc就黎入價

AL phy,pure, app maths here

QQ CLS

app paper2
好白癡,背數
我唔洗個半鍾做左9x分題目
同paper1係兩個世界

paper 2 直程係輕鬆啦...
但當年我炒左,得D

我AABEF入HD civil呀

Me phy + pure jar
當年勁輕鬆

哇屌

me app考前三日先學個fd買部SS黎玩呀

嘩SS,我小一玩架

3科數真係唔駛點讀,我PHY都係考之前7日爆哂返黎

我自己本身想入civil
有maths同cs BU都唔入
hd兩年好過repeat啦

讀數真係好正, 拉分科, 又唔洗讀

Eat lui king bc say I'm solider jar..

人中之龍lap siu

geo 50% 已經a 硬

Frost Ching sin is eat lui king

數撚真係福音

咁多尖子

你慘d

睇住d讀chem bio既,睇到想死咁

Bio 要背實驗部都痴痴地
上堂劏魚 要畫埋條魚出黎

我英文disable,phy真係爆唔上
essay同lab己經肯定我冇A

我D同學劏老鼠, 臭到仆街...

中英雙A

你睇清楚, redbox點會中英A

db!反手

27650+囉咪講左

讀工程好多都中英低分
但理科超勁

redbox dim see redbox

ABCCD入去薄扶林hea左三年

Liveview see with lui

ME最想睇嗰個兩日都唔出場

都要去打下call...

呢度啲清個個高材生
I am zero

應該單身耐d

其實如果英文Ａ
我都好可能讀civil

其實毒撚一個更開心

me 掃地

除時qq350都未到285

性交轉運ed

bc ar me ng gum in no 9 ar

說好的bj 呢

掃地僧

天龍最利害既奇人

又世界大戰

DB 328.4追左QQ

都話磨

9up

獨孤求敗勁D定佢勁D

27785-1

in ibank lap we 7s

谷有details...

求入谷form

我搵緊今次場外通販有咩要搵FD買............連志希都出隻公仔呃下錢.......俄妹都冇....喊出黎

redbox vs DB

屌你咩

wa diu sir man run chi lun jor sin

big cat

唔好攪到我咁高調好唔好
等我諗起上次同198同船

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

想要個tumbler....FD係福岡買唔到唯有叫佢係SSA再留意下

ok 梳，唔好推post

避左d風頭
2點止賺算

DB VS RB

我都話唔會推post

278

1chow

我知你實唔推post
我怕事姐

redbox 好返啦？

rubbish toe

GOD

虛竹有三百年功力
掃地僧死開啲啦

sc27

梳

最緊要係CM....有檔野出D野好撚啱心水....但我今轉又飛唔到....

我要全SET AR..........
希望個FD幫拖買到......

LIPPS好次要 最緊要係LOVE LAIKA果幅掛軸....ME腦殘LL牙.........

下個月50up!

個市好強呀

gun

DB! arrrrrrr

聽日50就有Ｄ怕姐

860yau new high

加蓮奈緒版memories又係另一種享受

俄妹世界第一......

SC 700 好難搞

我淨知輸左錢

Tai lo ar.....
Me fd go 擺檔...

真心 睇好

refund ar

me gap die la

2015 YH ok?

2007

molamola

有無人可以捉佢返醫院.....

ok all in

u joke la

MO STONE CHOW FAIRY TAIL

日本奧運之前加消費稅
fat fat la

加到10定12

好似啊豬啊狗都話買qq

tai lo ar...

納強steal a life

納強啲 11sp fatfatla

有冇史上爆升股重溫？我黎講得27

10

今個月主要covered sc175同睇下食唔食到息

思捷，軍工傘，果隻唔知乜9太陽能

但今次qq好似唔同

加稅係咪用黎填年金個窿

BUY幾多條光皮聾SIN夠

襯奧運有得搶仲唔搶咩

早幾日開始覺得背痛
之後慢慢痛的位置有d唔同左
頭先蛇返去睇跌打
佢竟然話我腰椎有少少退化
唔嚴重，但都要睇幾日
呢個星期我仲要幾忙

開賭場重正

200 啪啪啪

最近係咪條腰用得多咗

擒高擒低靠腰力

打椿機

廟d清幾時變到咁低質

你成日拎好多重野？
我有親戚由16歲出黎做裝修
做左十幾年 條腰傷晒

個bag好重，另外成日拎住幾本實辦catalogue

用背包啦

自己接受唔到
就好似我接受唔到短袖恤衫一樣

企身長方個Ｄlaw
唔係垃傷一野有排攪

而家好多型ga la
問lap 少

狗鐵真係好識揀時間壞車
返工又唔見你壞

韓風

有啲西裝友揹得幾型

無睇噬謊者一排
而家玩埋 貪婪之島

DIM SUEN

仆街了，耀才擺街車幫人開戶，教人投資

最近有幾間行都減價搶客

都有左好耐

韓風完全唔啱我

改變下啦
為你條腰好

火MIRU配鏖魔DIM SEE...

拖喼

（新冰桶挑戰）裸唧「心形胸」成網上自拍新浪潮

CLS

Refund ar llm...

There is an agreement between Man United and Aurier. Chelsea has just contacted his agent but Aurier prefers Man United. Only missing part down to transfer fee now. (Paris United Insider)

PSG wishes to enquire about the situation of #mufc goalkeeper David De Gea. [@parisunited6]

大陸d lui想出位啫....

RE LLM

射左好多次啦

你睇下第二段寫咩先再射啦

有清新羅美奧🤘🏻

🐝🌊👉🏻🐔

Maggie 日日都同一個玩法

真係聽日二幻發

L個靚M

QQ繼續一柱擎天

D

唔係sing c must ku ding 咩 ...

拉埋腳指好唔好

if u are not afraid to gap die

月供期指

ok

落錯車
如離開了幸福的高速路

冇話錯唔錯既，推高止賺，見好就收

得番d mpf

大師上高登

QQ已經有人做下月420/430

兩日 啲LC 行左幾倍

全靠大師

月頭到依家都800 定1000點...

💡都轉運
大C可以一直唔轉

元朗南RODP

原來格離推上50萬個post好多盲毛炒期
開頭仲以為賭波post

真係收到地?

見到我屋企

即係收唔到啦

捨難取易, 難的咪遲D 收

想知點處理, 睇下下年年尾古洞粉嶺點做就知